亂世中的淨土—求神、問道（10）

一個1001 多謝各位 繼續追post

掛住copy唔記得攞1001

辛苦哂copy 重要啲，1001 等我黎

唔該曬聰聰
新post報到

褶絲早晨

早呀奧巴

Lm

早晨各位，全部攬攬

早啊各位，攬攬先

+2

好似唔小心禁左上面負評

入嚟討論下？
有車嘅手足請入一入嚟

雞巴攬攬

如果

其實我真係唔明點解要係咁攻入大學 好怪個目的係乜
仲有其實依家大學如戰場一樣 香港人冇乜反應

lm

LM

聰聰做整合好正~LM

早晨 LM

重現831？

我覺得似女喎其實

我就唔信一個香港會有咁多巧合
1.撞樣
2.跳樓地方
3.長髮 （唔係歧視 事實好少男仔會留長頭髮）

其實好多屍都係咁

條眉
好少港男會咁既眉

視察隊？

仲要有一個唔傷心既「母親」出黎認屍

嚇其他家屬！似！

留名
今晚滿月，唔知點解次次滿月就天陰，無太陽。。

大家早晨呀。

有冇麻瓜偵探team

麻瓜咩都唔識

屠豬場通返電又是一個涷房

好似需要既都齊哂

我都覺得條眉係似女
同埋隱約有胸

睇身型...最多只係微胖 未必去到會有肥仔波

係6月開始先係咁

除左肚位置...我反而覺得係成個人縮左水
可能本新胸唔大...但睇相形偏圓

男肥仔波通常係尖多？

[member]我諗如果要放血，應該係雪凍之前做，凍咗係咪放唔到血？如果咁係岩，佢就未必係凍死，手指曲可能係死前最後爭扎？member]

有興趣 。

作為一個香港人，要探索一下未去過既地方

有關15歲少女陳彥霖死亡個案，他亦驚爆陳彥霖死亡調查方向受警方強行更改，原本因全裸浮屍個案太罕見，是以謀殺方向調查，但警方強行禁止內部以謀殺方向調查，轉為屍體發現方向處理。

贊成

他是誰

過咗左邊座山咪有軍營 右邊又有礦洞

係WO ...佢又講唔出姓咩

微型cctv 貴唔貴㗎

其實我覺得除咗cctv之外 要全民go pro帶cam

I got a crazy idea

how crazy?

說

記得打密呀

我真係有朋友做緊

做得好

電話有時唔夠快

not crazy at all

Exactly

明報

講過要引蛇出洞。 蛇穴係軍營 係咪要引到full gear嘅老解係正軍營出 之後大攬炒？

講過用火引出洞冇用 之前扔火魔入軍營冇事

唔得喎

斷哂交通。。？
係咪一路都係咁既做法架？

渣馬果類應該先係？

好撚癲 痴撚左線

攻城

要接放學？

People are wired to believe what they want to believe

唉，無力感好重，
見到班細路咁辛苦，又做唔到d 乜幫佢地

中大個位好孤立下，希望學生平安同銷毀所有證據

你岩WO...頂

出面post圍魏救趙⋯⋯

大家都估係又一城個兩位

希望我係炒車 但咁係代表住有多兩條人命無左
唔係炒車既話姐係真係佢地

我熱愛生命唔會自殺

唔係掛

比大家參考下，唔知有無用

【抗暴之戰】北京強硬應對港示威 劉銳紹：或在港製造一場「小六四」

想即刻出中大大水坑個邊 但單拖又未去過

已經係啦我覺得

推

個篇如果企對家個邊解既話就

好似新巴間店有的都係中大.....我估佢都BUSY

我又上一上水先

佢幾時講？

cctai法師恐嚇我

今日個月亮好紅

次次月圓都無好野

雞巴你點呀 ok ma?

Any link?

就到

小心呀 今晚好恐怖 好有64feel 一定一定要上黎報平安

好驚今晚出事

諗起64

呢家好驚唔好重現64

我都諗起哩個

而家根本係意氣之爭
死黑狗強攻大學完全冇必要

今晚班死黑警個勢係無人死就唔停手咁 學生唔係恐怖分子呀

好心痛

屌佢老味 香港黃賭毒黑盤據多年，有冇試過咁重火力？垃圾

旺角

仲好似叫班學生自首，我屌你班死popo幾時死

唔係掛，唔好嚇我

我覺得又推快咗

#中大 2042 有示威者心口中彈

有手足後腦中咗橡膠子彈啊屌你老母

今晚係唔係最大鑊

新煙基巴你地係邊

新煙基亞巴

屌

Ddos??

係

明顯慢左
連仔加油 天佑中大

加油，－個不能少

或者佢地做緊呢，冷静
集氣 祈禱嘅祈禱
唸祈福嘅祈福

唔好自亂陣腳

兩軍交戰不殺來使談判緊都照射TG, 係咪癲架

班狗真係衰過ISIS

幾大巴呢😭😭😭

武器唔對等點叫打仗戰爭⋯⋯massacre

癡線㗎攻大學.....

係喎 佢私下講過有野做

應該忙緊。

有車既即刻車急救物資去中大
現場完全唔夠用！
水！大量水pls
今晚困獸鬥
食物都要！
麻煩各位

依個大鑊……

#中大即時

由於本台記者Lun站在最前線直擊報導，但不幸被子彈擊中頭部。導致直播中斷，頭部流血需緊急送離中大戰場送醫。

當時本台記者猶如被警方當成目標地被射連中4-5布袋彈，最後頭部中彈倒地，碌咗落山坡。

月巴保重

中大開戰啦D POPO 番黎啦

唔敢熄直播

1113 中大情況

受傷返咗屋企 好唔甘心...

// 光明頂剛才宣佈剛收到周梓樂死因調查中大骨科古教授初步驗屍報告，死者墮樓前已失知覺，詳細報告稍後再宣佈。呢個消息真係好爆炸性，難怪狗警想攻陷中大毀屍滅跡了｡ //

整親腳啫... 比起CU班手足唔算得係咩

好好休息！

Take care

推。。。。。

【抗暴之戰】港警向韓KBS爆料 揭至少2宗強姦示威者 7.21高層下令製無警時分

雖然好多內容已知亦都冇實質證據但似乎浮緊面

之前有人預言話 12／11後開始更多浮面？

大家要注意安全 休息

乖乖
您好好休息啦

咪
撚
自
爆

好好休息！辛苦晒

有無link?想睇下

柴灣疑似拋屍

月巴小心 返到屋企未

幾準下

訓哂啦

我頭先都係同一招

我今朝係買份蘋果扮返工

無
瞓唔著

訓唔著

無晒巴士？

大家安好？

好擔心大家吖

雞巴早

香港人究竟有幾鍾意返工 鍾意到自發組隊清理地下

佢地以為清左就有巴士嫁啦

6點幾出晒圖話除左行路真係返唔到，叫努力過想返工架⋯⋯我又唔會咁熱衷搵命搏排幾粒鐘返工⋯⋯

大家加油！！

X2, 第三日⋯⋯

罷三日揮手

依兩日真係咁多個月個心最難捱既一日

早啊，大家攬攬先

攬攬

我第1日行左兩粒鐘返老家，攰到今日，好肯定渣馬我實跑得完！行一個鐘，個腦細有病～ 一街TG,一街山埃，尋晚食完勁頭痛想嘔，仲叫人吸完返工做野
香港就係有一班咁既奴隸

四大巴巴安好嘛？

係咪最終全機死曬個架，我地集氣國產野爆炸

又無巴絲教下我點樣face check影片，係唔係真係要自己去穩原片

祝你好運

石崗軍營老解換防暴裝

喂大家好
我要點驗證自己

123

有咩所謂

我覺得 過完今日會轉好

你舊account真係畀人hack咗？

係佢本人嚟……除非tg都比人偷埋

使唔使自拍一張

守住大學

唔好

污水處理廠

自推

新B

新巴加油

好似已經有2-3日無上水咁

係 過完又一城戰役就唔見左⋯⋯
望平安

知道

只要手足守住中大就ok?

大家要安好

有朋友俾人捉咗 好想知佢地有冇事

我都係，尋日都係頂唔順休息一陣，然後繼續mon post同上twitter

仆街啦……已經死左過千人

新仔 poly隔離蛇穴 去守會唔會有事發生

請問
口交部冇啦啦吠美國
關唔關事？

Bu都係

話說鼠疫單野暗地裡覺得幾大件事
有必要keep 住留意
之前有提過出年6-9月多天災
夏天蚊蟲繁殖旺季 有利鼠疫傳播
唔知有冇關係

改左post名好耐無入黎
四大有無提示我地可以點樣行落去

兔姐快上水！ 好擔心你

上水報平安

共念祈求各巴絲各院校戰友身體健康

I’m here

想講兩樣野

琴日個個走哂去得你一個冇報平安
以為你比狗咬

你哋班後生塞鐵阻人返工好唔啱

今日橙色滿月 好不祥

係都我擔心你啦
依到最令人唔放心果個係你

條撚

咩係烏龜筆

你錯啦

你咁無記性架

枝筆上面有龜頭？

仲有

不了

巴打個名來

笑咗

今晚個月亮仲係好圓同似有啲紅
唔通有咩預兆

好似無...

今晚沙田又有停電報告

四個議員搵返味

話燒咗電箱

［大核彈］電台聽眾引述高層白警：周同學死於謀殺

周梓樂墜樓傷勢超邏輯分析

呢d係你知我知單眼佬都知，但單憑隱藏人口講係冇可能成為有力證據

其實，
係咪講緊我呀？？

呢個真係核彈

你老婆有幾索

煲底相見之時就會見到

D法師係咪出曬事

基煙新巴快報平安

我覺得佢哋應該做緊野⋯⋯希望係

好似話有人拘捕左

Sor, 俾人fake 咗㖭

條gap 唔係問題啦，大家都係手足

+1 sor

聰明

屯門停電關唔關事

好似係被斬

唉希望大步檻過
Btw 有冇講手踭個傷口係咪斬傷？ 我見好似冇血

咁斬完有冇掉佢落嚟
好嬲 愈來愈明目張膽

我都覺

慎入

有血
皮膚有血色 唔算蒼白

天水圍中槍手足 就黎唔得啦

唉，希望吉人天相

.

我覺得似棄屍，但扮被斬死。。

點解咁講？

發生咩事用咩方法得知？

好撚心寒喎屌

連登有問題？一直load唔到609打後啲comment 明明最新去到611

何以見得？

班友禮賓府出來了

點解咁講

勉強無幸福

sorry 可能我太直接
但希望你可以搵個政見相同既另一半
未來會開心d

我諗起mtr個mk仔

中立=藍
絲打你認真考慮下你係咪鍾意佢到可以包容佢唔同政見既程度
我屋企人都係藍
但係屋企人冇得揀，最多成世唔撚見
但係另一半係會成世對住的
無論你做咩決定都好
我地永遠都係on your side

傳北京鼠疫來自俄羅斯旅客

占星。八字運勢

11.12
【八字流日 癸水通根 ＋ 半三會水局：所以很大水氣，非常不利火日主，與昨日相同。在11.22之前，我絕不建議戀戰。】

11.16
太陽回歸盤流年火星天秤入四宮，即入天底。估計有年輕手足被重判而激發香港人大規模社區衝突，也可能被送中，司法而起爭執之類，重點在於未成年，學校，社區，司法，衝突，血腥。
流年月亮巨蟹十二宮，心靈需要安撫，適合祈福。
【八字流日 丁巳通根：非常不利金日主，更是有利政府之氣，為計謀氣。】

11.18
流年月亮依然在巨蟹十二宮，接近上升的位置。流年太陽於秋分盤為天頂位置，黑暗事件到達頂峰。
【八字流日 己土通根：與流月流年產生抗，非常不利水日主，過往衝突場面較多。】

11.19
繼續11.18日的運勢。
【八字流日 庚金通根：非常不利木日主，為政府面對壓力之氣。】

由於流年火星入四宮開始，香港人會更加爭論家庭，國族以及自身源流問題。流年太陽，水星，火星在四宮，太多討論場面，太多頭腦與手腳之間爭峰相對。

11.20
繼續11.18的運勢。本命盤月亮處女六宮，需要照顧身邊弱小，以及寵物，可能有健康事情需要關注。
【八字流日 辛金通根：非常不利木日主，為政府面對壓力之氣。】

11.22
繼續11.18的運勢，但相對減弱。太陽準備進入射手座，氣氛開始由失望，惶恐進入憑信念局重新站起來。
【八字流日 癸水通根＋節氣轉換點＋三亥 大水局：非常不利火日主，而且是新局面開幕。在往後三日內，有新因素或是行動模式出現。）】

11.25
本命盤太陽，月亮，水星在八宮天蝎。有機會有關更多女性性侵資料暴光，水星進入直行前的緩衝期，所有溝通，貿易開始恢復正常。流年太陽合本命冥王射手八宮，似乎黑暗事件(暴力，性侵，地下資金)由外國媒體或宗教團首先發佈。
流年金星合流年木星，相信有關於國際貿易上有利好消息。由於金星不代表戰爭，比較大機會是貿易戰以外國家。當晚流年月亮在八宮，心情可能比較難受的一天，請好好照顧自己情緒。
【八字 由11.22轉換節氣後，12月上開始經濟下滑所產生的問題，引至對政府不利，到月底更趨明顯，舊有火日主帶領的運動模式，將由金日主接力，以往的多元抗爭會減少，較偏向一致行動，而且較以往狠勁。】

12.6
本命盤上流年火星天蝎在八宮，意味與黑暗戰爭，估計有更多暴力及血腥場面，相信手足開始下決心作有力反擊。
流年太陽九宮，國際事務上揚，相信香港開始為自己定下長遠目標，或更鞏固自身信念。
流年月亮雙魚合凱龍十二宮，香港其中一個難以癒合傷口需要安慰，或有可能一些犧牲讓香港人久久不能釋懷。大家請好好照顧自己情緒。

12.8
回歸盤上有金星，土星，冥王星摩羯在六宮，暗示資金減少，亦干涉平日破壞，所以估計是中資。同時可能有人利誘或談判等懷柔手段處理有關埋在地下事情，如831。

12.9
繼續12.8的運勢。

12.14
流年木星合本命盤天頂，可能有利於一些長遠國際合作，或國際間戰略部署。流年金冥合相入十宮，之前長遠金融投資或政治投資可能得到回報。
流年月亮十二宮，請好好休息。

12中下旬，有美國人權法制裁可能，而且牽涉到充公共同資產或有陰謀暴光。

12.27這個需要冬至盤再推敲，亦是可能所有事情暴光日子，最大可能是指8.31及新屋嶺事件。流年太陽，月亮，木星，土星及冥王星形成星叢，結集於六宮，有外國勢力，醫護，家庭照顧團體合作，有計劃及目標一致地合力令事件暴光。由於在六宮，應該由醫保護，或照顧弱勢團體開始發起，也不排除由一件生活小事而引發。
星叢在回歸盤10宮位置，事件令香港在國際位置有所調整，有災後重生之感，影響深遠。
【八字12.27流日 戊土通根：與流月流年產生抗，不利水日主，過往衝突場面較多。】

rip

屌 我一定分手 仆街

絲打,下個更可愛攬攬

算啦，價值觀唔同好難走落去⋯⋯好辛苦的

我睇新聞嬲都個心好刺痛

！！！！

好辛苦

1. 人之所以異於禽獸者，幾希。人類同禽獸既分別其實好少。但係人類對自身、社會會有更高更理想化既追求，咁先成就到我地依家既高度文明社會。如果我地拘泥係今日我lunch係食粟米定係食蘿蔔、喂飽晒我d豬寶寶未、我鍾意豬乸A定B好......呢d低層次既需求，咁我地就唔會有依家呢個高度文明既社會，或者今時今日我地仲係用緊四隻腳行路，日日都要擔心活係被獅子食左既恐懼之中

2. 從來冇人怨過天怨過地，怨既只係林鄭政府。邊個同你講政府係天地？依家林鄭係天子？佢特首炸。你做唔好自己份工你老細會唔會屌鳩你？林鄭做得唔好，唔抵屌咩？

3. 無人話要一步登天，如果個制度公平既話，無人會怨要由低層做起。但係依家香港既制度，係咪可以確保有一個公平競爭既環境呢？你睇下香港既貧富懸殊指數係全世界最高；而香港入到大學既窮人係愈黎愈少；以前大學畢業生搵萬幾蚊，依家大學生畢業又係搵萬幾蚊，麥當勞加價個%都唔止啦

4. 岩呀，呢個世界唔係得黑白兩隻色，叫佢唔好做有色眼鏡去睇示威者。

信我
你會遇到一個更好的
呢個世界仲有好多好男仔架！
過左去之後你回望返呢件事
就會覺得點解會為左個唔值得既人糾結咁耐

不如試下同佢去下示威？佢現場見到可能會更加體諒

究竟要死幾多人

或者唔係因為你渣
只係因為你愛佢而讓步

真心⋯價值觀唔同好難同步
加油💪🏻

好啦
多謝各位巴打絲打陪我毛利族族長細說心事之後唔再應了 唔想阻咁多呢個post嘅位 我地言歸正傳

言歸正傳

荃灣死既有傳係停車場被丢落黎
依家防暴係仁濟搶屍

如果價值觀唔同...將來好多事都要收埋或者要搵其他人傾。
你接唔接受到？

我相信今次反送中...好多人終於知自己追求咩野，身邊有邊個係真朋友，呢幾個月認定自己終身伴侶。

佢又未去到偷食果時程度，你可以試下減少見面或者搵少d對方，睇下對方有幾著緊你...或者睇下自己係咪真係需要依賴佢。

絲打

我靚仔補返數

天水圍手足做緊手術，大家集下氣

搞錯呀

集氣!!!手足頂住

集氣

集氣！
大步攬過！

要頂住呀

收衫？

停車場本身係咪陰氣重容易有呢d事發生定必須要係停車場發生呢？9估

分手啦，叫唔醒扮訓嘅豬架

係咪因為少人啲冇咁覺眼

頭先睇live,9估，2樓係福士場，3樓好黑但墮樓位唔算太可疑，4樓簽到簿係案發時間無簽，4樓以上要拍咭，覺得有機會斬傷但車入黎棄

同埋live映到如果係另一個位棄會好黑無咁張揚，好奇怪

絲打，比機會自己啦

想問4大巴仲有冇上水

上水未佢地

消失晒

我都好唔明

其實大家知唔知大波man係前警犬
依家警黑勾結
係邊個做又有咩分別呢？

我睇返呢張FLOOR PLAN

永基路個到先係有福士呀, 4樓以上要拍卡等等

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！我為佢出聲！

【🇺🇸 突發｜兩黨重量級議員成功逼宮 參院即將審議法案】

感謝各位前線義士連日奮戰，加上美國的手足努力進行游說，香港眾志在過去數小時內，從共和民主兩黨幾位人士分別收到確認，參議院終於就《香港人權與民主法案》開綠燈。

綜合多方面消息，提案人盧比奧（Marco Rubio）於華盛頓時間星期三下午，在眾議院外交事務委員會主席恩格爾（Eliot Engel）及參議院外交關係委員會主席里施（Jim Risch）陪同下，與參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）就香港危機進行會面。

詳談過後，數人達成共識，參議院最快將在本週內開始審議法案，並在感恩節假期開始（即11月22日）前完成立法程序。

煙爸爸!!!!
我都有睇到!!係好消息?

煙巴終於上水喇

Welcome back!!

有排
過哂人地仲可以決定執唔執行

煙巴！！！

上水報個到

唔你地仲討論？

wa 見到你了

如果係死人無數既病 我覺得係以家內蒙既黑死病機會大好兔

煙巴

邊度可以買英泥 知唔知大概幾錢

煙巴終於出現，一切安好？

新巴發燒？

其實水源已經夠殺死我地啦

絕對有理由相信中共做緊啲病毒研究將絕種既病毒菌種再複製出黎

去五金鋪都會有好似係，不過唔知幾錢

到時既廢老好似係我地

你地咋

話說將軍澳海濱勁多老鼠，我差唔多次次去到見到

*都

尋晚淘輝去過，擺明已經拍過

不停有被自殺

求大家繼續關注天水圍中彈15歲無父無母手足

幫幫手集氣 15歲炸 我地唔關注佢 佢就真係變孤兒

無父無母
但有好多緊張佢既兄弟姊妹！
集氣
無事

[勁過沙士]北京內蒙呢兩單肺鼠疫係最高傳染性既，真係好撚大獲

關出年事？

或者可以做咩，減低傷亡😭

雖然唔係咩發現

純9up

[無可疑] 墳場夫妻墮樓亡 警方指二人「拜祭父母後自殺」

cls

梁山伯與祝英台咩

自己等唔等錢洗？其實就算唔係宜家既情況，上年都係有graduate student到宜家都未搵到野做，唔洗擔心，有second in證明你都係有料

巴打加油！ 我都今年畢業 搵咗好耐工 灰咗好耐
上星期先終於收到電話叫我去body check 但仲未簽約...

巴打加油
有得in 即係有機會

....

痴線 佢真係未撚訓醒
依家個問題都唔係你努唔努力做野就有回報
係成個香港制度結構有問題
唉 咁樣好難一齊行落去㗎
好彩我感化到我台灣老婆

[Poly] 老解有動作

攬

好擔心poly呀

有無人可以卜下今晚咩情況

大角咀＂跳樓＂叔叔 有樣

同琳媽似
1. 死唔眼閉
2. 睇落好硬無乜血
3. 雙手握拳/手指曲

你想搵咩類型 我可能幫到你

今晚個月亮發生咩事

係點？

勁紅

(sor 極低清

另外真心想問四大巴，好多人而家唔着全黑，對我地局勢有冇影響。因為知黑色屬水。

照理就未到月食

推 求4大巴回覆

好似唔見左幾日
個POST都推慢左

希望炒車

Bloody Moon

可能都係家屬

咦⋯⋯我記得琳有個舅父都失蹤

有機會喎屌

基巴平安嗎？

［member] 之前試過有人用3D printing print支槍出嚟，結果走火受傷，公開設計圖嗰條友都俾人告，個重點係好危險 ［/member］

索叔叔

老解 p padiokgu
N national
Army

月弟

我唔信會出老解

老解=真攬炒 香港呢個地方就真係中國會冇咗利用價值

今晚有d 不安，
出面好靜，無乜車, 同平時有d 唔同
但係有直升機不停飛，來回飛

郊區

朝早去到而家累死了

月弟 take care

好似話大眼相中人已死

老母好激動咁同我講： 唔好有信息就亂衝！已經有你地資料！

伯母都有睇

People’s Liberation Army
中國人民解放軍

原來坦克碌豬叫解放人民
長知識了

中共最睇重既唔係錢
係共產黨要千秋萬世咁管治下去
就算好似北韓咁鎖國
班權貴依然食得好住得好
平民食草都冇所謂

香港雖然係中國春袋
但係依家有機會係大陸散播革命意識
有機會動搖中共統治基根
只要有一日香港既risk>value
佢一定會出老解震壓

好沉重好唔開心

咁佢係真嘅韓生？

push

好驚...但都係要入大學守㗎...

好驚點算

之前雨傘都係咁, 好多謠言滿天飛, 又話屠城開槍, 全部啲社會賢達都收到料....其實係嚇走啲人的策略。

不過我覺得哩幾日佢地會攻多次中大....會更激烈....

我唔想死

我啱啱聽完

唔死，要煲底見

我地有得揀咩...

有，要支持住。

信既人就睇啦
今日丘品靈界真相獨立調查委員會內容
唔加密 希望cd rom都睇到
個live前半段係查案
到1個鐘20分鐘左右開始講預測

師傅話今個星期六日係嚴峻的 主戰場係各大學
會見到更多警員失控 係會開槍的
（好擔心係之前講既亂槍）
師傅發夢見到
如果多d家長可以盡量聚集係學校 有幫助
特別係星期六夜晚11點（星期日子時）會開始打

另外有提25號開始 情況係會更惡劣
會有更多刀手出現
叫所有人小心 不要單獨
同埋小朋友唔好因為一個陌生人既msg衝動行事
將會有更多人企圖引你出去

最終係會勝利的
所以千萬要留返條命

光復香港
時代革命

多謝豬豬巴recap 推

做錯啲咩啫.. 都係想爭取基本人權咋嘛.. 我地又冇殺人 點解要殺我地點解要咁對我地... 我唔想乜都未做過就死...

Campus

佢有個post暗示會有解放軍 放5分鐘就del左

個師傅話希望多d人知 佢已經破戒講太多 豁出去

同GAY巴一樣

重點係師傅話係有方法減少傷亡架
佢發夢見到
同埋叫大家多d回向 繼續念經

佢講星期六日 係一路講一路嘆氣

大家加油 我地一定會嬴會煲底見

我都想提師傅有話要迴向多d
最好今個星期就要做
等上達天聽令上天幫手

我覺得大家都要入多啲貨 藥物 就算和理非都入少少GEAR擺係屋企

唔明，可唔可以講多少少可以點樣避免傷亡

多啲迴向同做善事
大家堅持落去實有署光

Push

師傅發夢見到如果大學入面有幾萬人聚集
對方可能會唔敢輕舉妄動
所以家長要去支援小朋友啊

同埋念經 祈禱 用盡你既宗教方法話比神明知

我本身冇宗教信仰...用咩方法最好?
唯有嗰日開始盡量開post叫人去守一晚，冇事就冇事，好過有事先太遲

我都頂唔順了

我都無架 之前有想嘗試念千座行
同埋我係想迴向比警察 希望可以減少佢地既怨氣
佢地怨氣少d 小朋友就安全d

仲有仲有

師傅話真係要救人 依家唔可以再怕
見到小朋友落單 有能力就一定一定要救

好似好長氣咁tim

小朋友純真

唔好衝動

如果叫到各大學撤又會點呢? 不過肯定比人屌散水黨

要煲底攬曬你地咁多個

要開新po 啦～

我都有諗過 真休息日
但好似勇絲咁講 可能有一劫係避唔到
我地就要勇敢面對

K kwong真係不停出post
好不安
以#999嚟祈求炒車